[不安]有個YouTube直播緊自殺

頭先4chan見到
食左大概7-8粒xanax
飲咗一支jager
係咁講kill myself

唔知真定假

push

係咪已經死咗

推

唔知佢爬走咗

死左未？ 唔見左人

夜媽媽 快d訓啦

安已不

畫面唔見人

咁又點
日日都有人死

食緊藥

見番人喇

佢好似嘔過尼

要食xanax食死
起碼要食過千粒
放心啦
就算佢飲埋酒
食得幾粒最多都係胃痛嘔兩嘔

依家似飲醉咗only

4chan仲要話唔係真xan
佢粒藥係圓型 xan係長型
但可能係其他精神藥物

瞓醒聽朝起身睇吓佢點 早抖

見到佢翻生左

Lm

鏡頭跌咗又唔撚郁

Recommended daily dose 10mg....
藥方面應該整佢唔死
怕係怕佢跳樓割脈果d

利： 唔鼓勵任何自殺行為， 有問題， 請搵人傾/ 幫手